早。麵。頹。伏?

賣相就唔好架啦。感覺好似食緊頹麵。
但好又一餐唔好又一餐 。🙏🙏
好貴連凍飲40$ 。
利申:窮jj

起碼真係刀削
我樓下間刀削面一睇就知買返黎

40蚊一個早餐。。rich

視覺味蕾都好重要

塊豬扒尋晚食剩

我..窮jj嚟

望落都唔想食

個餸好頹 掉埋落去 塊豬扒一睇就知...頹

隔夜感好強烈 真係似食廚餘

夠熱就得啦 邊有人晨早流流劏豬

放上啲麵上熱下算唔算熱

你唔識浸下d湯既

屌你塊肉片有骨

刀削麵,唔係公仔麵喎!

抵啦四十蚊,食手工都要啦

所以我咪話好又一餐唔好又一餐囉
係個餸頹啲囉

cls

好似係無骨 我唔記得有無骨啦 豬扒有骨唔係正常咩
利申:豬扒嚟

厚撚到

屋企附近間刀削麵無得輸 （屯門一品）

咁都吾頹你平時食開屎架

其實刀削麵有咩好食 太厚又唔吸湯

最過癮係睇住師父刀削，彈口幾好味既